Para rodar o server basta  dar os comandos na pasta raiz (mysite): 
python manage.py makemigrations
python manage.py migrate
python manage.py runserver

Assim, o já pode ir no navegador que o localhost já está no ar! localhost:8000/admin

No /admin podemos fazer a interface de adicionar usuários.
O /history ficaria para salvas os dados de log, tentativas de acesso, etc.
O /glauco é para o glauco colocar o que necessita.
O /rele ficaria para acionamento via relé.

